\section{Experiência Relevante}

\begin{experience}{Deal Technologies}{
		\position{Engenheiro Full-Stack}{2022}{\phantom{2022}}
}
Colaborei com três clientes para entregar soluções personalizadas.\\

\begin{enumerate}
  \item{\textit{B3 - Bolsa Brasil Balcão}\begin{contribs}
  \item Liderei o desenvolvimento de ponta a ponta de um novo Sistema de Cadastro Unificado para a bolsa de valores do Brasil, arquitetando uma plataforma moderna e eficiente desde o início.
  \item Projetei o sistema usando Angular no front-end e Java no back-end, resultando em uma redução de 40\% no tempo de inatividade do sistema e mais que o dobro do desempenho.
  \item O Sistema de Cadastro Unificado é agora a espinha dorsal da única bolsa de valores do Brasil, e é onde empresas e usuários gerenciam e registram alterações e transações vitais.
\end{contribs}}
  \item{\textit{Veloe}\begin{contribs}
	\item{Realizei a manutenção e expansão da base de código que alimenta todas as tags de pedágio do Brasil, garantindo sua operação perfeita para milhões de usuários em todo o país.}
	\item{Desenvolvi novas implementações de IA para aprimorar o reconhecimento de placas, aumentando a precisão em 50\%.}
\end{contribs}}
  \item{\textit{Banco BV}\begin{contribs}
	\item{Impulsionei a criação de um aplicativo inovador para financiamento e aquisição de painéis solares com a equipe do BVLab, que projeta um aumento de 15\% na aquisição de novos clientes no primeiro ano.}
	\item{Elaborei documentação abrangente sobre os processos e desafios de desenvolvimento, estabelecendo uma base de conhecimento que acelerará significativamente os projetos futuros.}
\end{contribs}}
\end{enumerate}
\end{experience}

\begin{experience}{360 Global Technology}{
		\position{Engenheiro Full-Stack}{2021}{2022}
}
Desenvolvi minhas habilidades de front e back-end em uma variedade de projetos diferentes.\\
\begin{contribs}
	\item{Desenvolvi e implementei uma variedade de aplicações web, incluindo landing pages dinâmicas, plataformas de streaming de alto tráfego e sites de e-commerce ricos em recursos.}
	\item{Gerenciei o ciclo de vida completo do projeto, desde o planejamento inicial e levantamento de requisitos até a implantação final em servidores Linux, entregando projetos consistentemente antes do prazo.}
	\item{Melhorei o desempenho implementando tecnologias e frameworks modernos de desenvolvimento web como Node.js e React.js e soluções baseadas em nuvem como AWS e Azure.}
	\item{Construí e integrei APIs RESTful para suportar um fluxo de dados contínuo entre os sistemas de front-end e back-end.}
\end{contribs}

\end{experience}

\begin{experience}[last]{Elisyum LTDA}{
		\position{Engenheiro Full-Stack}{2020}{2021}
}
Adquiri experiência trabalhando em uma grande empresa e no funcionamento interno de operações financeiras convencionais.\\
\begin{contribs}
	\item{Arquitetei e implementei uma plataforma de e-commerce interconectada em grande escala com um painel de administração abrangente, apresentando sistemas avançados de gestão financeira e tesouraria.}
	\item{Desenvolvi um sistema de processamento de pagamentos próprio e sob medida a partir do zero, que processou com sucesso mais de \$500.000 em transações nos primeiros seis meses.}
	\item{Contribuí para um aumento de 30\% na eficiência operacional automatizando o sistema de relatórios financeiros no painel administrativo.}
\end{contribs}

\end{experience}
